［on99] 理大而家打緊杖 隔離紅館仲搞緊羽毛球比賽

理大而家打緊杖 隔離紅館仲搞緊羽毛球比賽

好似平行時空咁 佢又唔暫停個比賽喎
一陣啲運動員食tg點算

平行之都

呢個真

Poly仲打緊？

想講 啲運動員打完比賽 一定要經紅館出邊條橋行過去酒店
可能因為呢個原因 所以啲黑警唔喺理大附近放tg

整搞路障姐

pusuh

放左

每日啲人都求緊張敬軒飛